[I/A] 韓廠日服CHIBIHERO放置系RPG (3) 說好的加倍呢

Brown dust 間廠
GAME名叫覺醒勇士放置RPG

抽裝抽同伴,幾好玩

岩玩既集思廣益

主要玩日服,左右SER都有人玩

首抽方面
一係是但不滅武開局,一係就刷到有不滅+2效果既裝備先開局,因為有冇不滅+2真係差好遠,同埋刷首抽最好開模擬器刷,一次刷完3次,DEL左模擬器再開過黎刷,其實唔刷都冇所謂,因為不滅裝出唔到套裝效果既話都係廢

遊玩流程:

一開頭3張神話+6張地獄券,當你抽曬紅石之後(千祈唔好拎魔鑽去抽,一定唔好,留返黎買船同開錢關),起碼要有上面既配置,如果你用紅石抽到上面既裝就慳返一張券

當你好似我下圖咁抽完曬啦(當我冇抽到不滅裝),咁咪睇自己差咩咪將最後個3張地獄券換咩,好似我咁,得把劍,冇副手,咁咪換近戰副手

抽曬同換曬要用既野就將有既錢拎去升武,是但升到幾多都冇所謂(我個人強化方式係武會多過頭/甲100LV,多過副手150-200LV)

升齊野啦,同埋將個幾件黃裝換下屬性(戒要有貫通,其他就轉增加輸出既詞),換完就上時裝,每件時裝是但比100石落去加下能力,搞掂曬就可以開始玩啦,前期推下主線,刷下錢關,升下裝(緊記只升3樣野,武>頭/甲>副手),升到咁上下就趁有加倍既時候打下龜,打到龜6開始有地獄裝跌,係龜6之前就用神話裝頂住冇裝既位先

經驗方面
起手打龜獲得既經驗係唔差,但係之後會發現打主線既經驗會多過龜好多

金幣方面
最重要既野,都係金幣副+加倍打龜+冇龜打主線

飛船
先出尻尾船用黎掛龜結晶

升星
根據台仔既經驗,只會食同級裝備去升星,唔會食下等裝去升

台仔攻略

巴哈

心得

日服0課心得
首抽唔洗點刷啦紫裝拎左都冇套效冇咩作用
你睇台仔都係叫你拎+2紫套之前都唔用紫套
當然你課長隨便用啦話明0課skip吧
最緊要有武有副手有甲/頭就開波
自選換隻地獄虛空戒,套裝效果+1
仲有一件睇你缺咩
神聖換皇帝套加錢
項耳腰3件
打錢關/掛機可用
頭鞋可配神聖套-cd/爆率
咁就輕鬆玩
夠你推到龜8
推唔到係你裝強化唔夠
記得只強化武盾甲/頭
不停掛機拎龜key拎錢
有石多就買副本次數前期打錢關

lm

各位巴絲記得用3星武卡關個時,最佳解決方法就係食紅裝升武器LV

咁多出黎既廢不滅裝，拎去分解？

廢既咪拎去分解加速下,因為去到不滅裝,佢D武經都幾何級數咁升不過升武經係最快解決進度問題

辛苦哂，忍左一陣唔覆POST唔想中1001

有冇穩定過到龜9既巴打分享下身裝備 & 攻防值

答單問下....
杖套連武（3set)
斧套連武（4set）
由低玩起既話，邊套會順d？

宣傳埋，日服右邊Ser 時代革命 收人
未入公會既快d入黎

thx

抽晒18000紅石好爽

今日開波 有冇撚頭？

一開頭冇咩所謂,如果你套永恆裝既加成COVER得唔夠多,咁不如用神聖裝,反正前期練度=進度,你用神聖裝升上去其實都冇問題

LM

個po推得快

抽到乜

V5係咪送左10000紅石？
好似無啦啦多左10000

其實我未識睇佢堆加成

練度=進度,前期既裝都係屬性同套效為主,永恆裝如果你冇一套既話都係用神聖裝啦

抽左呢幾套

但係食唔到糊

好

食唔到糊差d真係
而家搞到都唔抽了 直食算
我見PVP最勁果班9成都係紅槍+尾2果個盾位

D裝種類好多,一食糊就真係起飛

新手留名

其實我覺得要抽一個十連寵PVP幫你坦到一陣

PVP係既,但當你套裝搞到差唔多,叫緊糊/食左糊先再諗啦

穩刷緊20,唔知係咪真係會跌不滅裝

食糊即係邊套姐

神套

紫晶買完部飛空船之後用係邊好？

魔鑽最好留,升寶石會用到,升飛船會用到,進化武器會用到,抽時裝屬性會用到,買坐騎都會用到,但就係唔會用黎抽野,到你儲儲下,知隻驚點玩個時再諗用係邊啦

呢個真 成日打輸比D寵多過隻人

原來真係會出不滅箱，媽呀我上岸啦，唔升了，解裝抽野等食糊算啦

第幾層

20層

20場出左兩件，唔錯wo d掉率

GUN唔到

全力升裝就跟到架啦

唔想食幾千件地獄裝

咁你又想唔想打不滅箱呀

想
要食幾多件 200龜石成唔成到事

流名學野

2億1幾上4星同5星，打一次可能先得1000-1200萬武經左右，自己計

咁5,600龜石好似走唔甩 想課了

所以點解我要係咁升飛船，依家明未

裝備既+值轉移係咪有上限？

好似冇

要同星

飛船得幾粒,掛機就百幾粒,升黎做乜

升升下就多架啦,依家13LV每8粒鐘出16粒,其實都OK升到盡好似18分鐘一粒,再加上我會睇廣告,龜石數真係幾可觀

反正D魔鑽都唔知用黎做咩,所以都係升船算

一晚都掛百幾粒
我就唔再升

10抽中不滅

魔鑽抽不滅個機率....咁我都係升船算,打既機率可能仲高過抽魔鑽

有咩好課

課龜石加速

神聖裝穩刷緊12
但feel到開始卡關

得660LV緊係卡關

唔想轉裝就升埋其他部位插多幾粒寶石

用來買打錢關卷囉
15埸 我呢D小薯 一埸1E 打夠一日20埸都20E

每日都買足,真係一日都賺唔止1500魔鑽啦

我每日打30場,一次億8

100蚊150張 貴到

強化時，呢個成功率補正係咩意思？

有野會加成功率？

冇,佢只係單純同你講幾多%可以係谷爆經之前升到

想轉裝有咩介紹

唔洗轉裝
繼續解紅抽紫升星

抽到先有我揀啵CHING

永恆既
天神xxxx 果套?
定 軍神, 2set 就+30%暴擊果套

重複的不滅裝有咩用

轉左黑弓好勁

由自動13變自動15

食

邊個位?

係幾勁,但我冇能力轉,等食糊先轉得

升武器星數個到

絕對者同超越者

你課左幾多紅石

抽左18000粒紅石

睇廣告果d再鍊券有咩用?
同埋係唔係刷龜8先多紅裝?

愈高愈好
洗屬

點為知刷左首抽？免費個4抽？定用紅鑽

過完1-3
完埋教學裝隻召，自己去拎信箱紅石去抽7下
或者拎住信箱果1500紅石再課新手1-2落去，變3次10抽

係咪弓勁過鎗？

地獄有D咩套裝推薦? 想換左皇帝套佢

如果要錢既話，皇帝無得換
就算不滅果套都唔夠皇帝多

請問紅石係錢隔離個個?
#1個到講話唔好用魔石抽.係最右紅色個粒?

無錢乜都唔係

黑弓好爽

每下攻回百幾萬血

1秒回4百幾萬血冇cool down

好想抽到

呢家武甲盾都600
皇帝套係唔係可以升上紅？

新手LM

地獄裝入面有D成個系列得一件 要用地獄虛空戒開套效嘅都好用
btw皇帝套可以唔洗換

auto 到龜9了

件裝400左，無得再升，要幫佢升星先繼續有得升？

YES

升左二星都係得400既

地獄以下+1 + 神聖以下+1 加埋唔會變+2 ?

再升?

no

杖果套都好似識回血，有錯求更正

黑弓係邊把，我睇效果冇回血
回血手段真係好難搞

自
原來唔關事

有隻地獄鞋可以洗到

佢個技能係攻擊回復返2%血，同埋+50%貫通
只要出覺醒技能就會發動，大約維持10秒
所以只要選擇覺醒技能係10秒的技能
就可以不停為維持着這個狀態很屈機

係正喎，可惜差一件

擊殺回復？

想課多5000yen
VIP5 加埋有18000石仲有好多VIP分

支持，果18000抽真係好爽

攻擊回復

課先

等睇食糊

見到人條鍊屈到
跟住自己哂vip 30000 去買條
仆佢個街中伏

中到超越者
最後一下先中
18000 石40000vip 之後都唔洗課了
抽野率好癲

agreee

食左糊？

你玩台服?

仲差一件

係幾爽 但抽完更加確定2000石先好抽
未試過兩紫

係啊

日服難課金

我後悔之前睇小王傷多100%龜14直上龜16

上金色武要5000石..

咩石

不滅套真係好撚勁
紅槍果套

不滅最勁係邊套

睇PVP最頂果班差唔多個個都係紅槍藍弓紫頭

全部混溝

紫頭係遠攻套果個頭？

當你打王唔可以秒佢,其實都要谷下王傷同攻擊力,如果唔係有時有D王真係好痛

佢應該講武神

紫

刷到21龜每場有7石,唔洗怕

龜16上17差咁多
已經4星左把武

升下其他野,4星武照計都夠過20

家下穩刷20..上一級就刷唔到

咁暫時都夠,我都係刷住21等食糊

好
你覺得頭定甲緊要d 兩個好似差好多數值咁

差唔多,本身升開咩就谷咩啦

2星已經同你4星進度一樣你咩裝

皇帝+宿命+惡鞋

我話佢

不過我4星係卡18,之後上左5星就直PAY5000石上神話,之後就冇再卡了

建議大家唔好單單上20,最好直上21,個寶石箱係出LV2+7魔鑽

皇帝惡鞋都係

好彩愛麗絲巴導我去玩法 3件套了感動

法師勁咩
轉過d裝一次過去覺得麻麻棄左

你問兩問轉左用套裝過到18
但都係皇帝錢buff正d

我全程皇帝buff 用全裝先過到不如唔好講

蝕到仆街

有無試過果d玩負面狀態果幾套勁唔勁？咩燒傷 麻脾 凍結
又加機率又加傷咁.....

點樣差咁遠你貼黎參考下
空虛洗整都唔出吸血

無

我打錯字唔係串你唔好講 係想話不如唔好過關
我用緊法師3件套+錢3飾+惡鞋咋

咁都叫串咩
過到18？
我應該要搞搞防裝先

17緊不過2星武 未有2%吸血
主要係唔夠攻擊力

勁

勁,不過等食糊再諗

件武升星會有吸血？

無 剩加攻

諗住用法set+冰
反正之後有+2 3件就去到5set

果幾件出現率太高，感覺上好似廢裝咁

應該唔關事

冰暫時覺得麻麻地

全套過21緊要過皇帝
但未到21就皇帝啦

新手想問下
我用晒d錢升地獄裝,就推秘境?

呢個應該係打到20先諗嘅事

我仲卡緊紫裝0星
佢地已經21龜
唔同世界

課金改變世界

你POST頭都唔睇,又有邊個幫到你

佢台服，有排玩

見前排台服個營運好似做左衰野集體退

用緊吸血套打PVP 除左秒我之外都唔會死

想請教大家點解個個都話打39-1 ，刷裝定刷龜晶？

巴打我玩台服 想問下不滅裝係咪即係永恆裝

yes

後者主要

幾好玩留名

係好玩
個放置系統夠晒friendly 先係重點

同埋39-1都有紅裝出
雖然機率少

神聖裝多到爆廠,係未可以拆晒佢

出左吸血2%之後,每下回1600萬,仲要一次十幾HIT

刷左幾多次出

起碼都7-8次,黎緊刷埋個跑速

邊件裝有吸血2%?

地獄套有套係吸血

原來呢套

台服?!

係

迴避呢個屬得10幾%有無用

係咪一定要長開個APP先掛到機
無得用電話做其他野

紅裝都係拆

係，用BS啦

台服我剩係用黎睇屬性

冇計喇，我ios 玩日板好難課

Payme買itunes card咪得

唔難，買itunes卡

龍騎個SKIN洗唔洗買?

有買，好用，抵買

我買左異國

payme 同網店買？

Google Igamebuy

兩個有咩分別？

就數值 同個樣
禁入去有得睇

DL個模擬器慢慢課

日本itunes card 有折呀

成日覺得用模擬器入信用卡好危

當玩到龜9量產紅裝先感覺遊戲既開始

台服vip 4喇

SO FAR用左咁多年都冇事
當然你唔好去啲不知名來源DL

差唔多
慢慢開始你會成個腦都諗下次開MON出咩裝

換走左兩件皇帝
換左都係有加drop既紫裝

我呢家基本上只係見到夠10抽先會諗
紅裝冇野值得諗

其實玩到龜21先係開始

要出2%吸血

想睇你依家嘅能力圖參考下

首先係要武甲盾強化到幾多先去到21

惡鞋有咩勁?

36%爆擊

但個加錢少過皇帝喎

會加rare drop rate

我屌紅石抽裝點知抽左寵

依家有吸血2%，所以野都輕鬆左好多，同埋攻擊力我覺得ok就平均谷返血防

點玩到咁高爆傷

裝同每日打錢關谷,我全裝既爆傷同BOSS傷都高100-300%

得400頭幾日冇用紫石買次數 後悔了

終於換到20粒石既坐騎

講起就嬲
今日原本玩包煎DUP 贏到有20石..
手賤禁埋落去出事

果隻有用？

玩到咁後
其實係咪有秘訣 定真係全隨機
我次次第3關就死

咪講咗所有騎都要拎

又唔睇po頭
即拎

係咪打到53 巴打都會去刷番39-1

我打51

go gogo

係,無論打到幾多都好,我訓覺都係掛39-1,LV唔太重要

係純粹打得快 又出紅裝?

1左?

拎晒D橙石抽skin 巧令令

前者 紅裝唔係真係咁緊要

唔留黎下個月買月卡

見到隻人地隻人仔令令就忍唔住

抽到不滅+1戒
不過都上唔到20

紅裝都係用黎分解
一切都係為10抽

用咗三億推到上+800

自動16

已經好好

打得快>龜KEY>抽紫+2

有料,你咁樣,35日已經CONFIRM食糊

35日唔係隨機咩

關事咩佢過隻應該係隨機介

應該唔會疊？

1/2 機會
驚緊

唔知日服會出咩活動令到隻game長壽呢
感覺d人追完d神裝就會棄驚

休閑game來

已經好好 砌裝選擇多左好多

打龜係咪定左果層出邊D 裝，刷黎刷去都係果8-10款

afk都係休閒game
都要出多d活動先吸引到人追

唔知真係 有無人識泡菜文過去睇下

佢有不滅+1既隨機戒,即係話佢35日出任何一件絕對者/超越者都可以開到不滅+2效果,你地究竟明唔明,佢用不滅+1開不滅+2效果,所以先話佢開邊隻都一樣食糊

vip5左都未抽到 係咪都係抽vip點數同不滅箱?

抽到第二隻絕對者

龜17auto了

show 能力比我抄

由頭到尾都係強化
有咩好抄

都係+

想問下其實個抽出係點樣？
係套裝度隨機抽一條出黎，然後？
直接加左落隻人物度咁樣？

好癲喎，咁咪可以直接拎左皇帝套個加錢

你地會推薦抽邊幾個出黎用？

CD/爆,錢,吸血/跑速

收到

用左rare drop 裝每場都多數4個

rare drop？

呢個

yes 即係皇帝套第二個套裝效果就係增加打龜嘅獎勵

萬巴一教完，第三下就抽出左個cd-26

係24先岩

漫漫長路

仲有好多野要抽出？
唔係每樣一個效果用到咋咩？

槍既巴打如果會打pvp一定要用呢件
好勁
班竉死晒會召一班骨頭出黎無敵幫你頂多幾秒

set3

吸血最緊要

吸血抽左一次歪左，要慢慢再儲番套

我都3次

一次都未有

我得耳環

差一件應該未夠龜LV開
其他都有幾件

正,尋日抽左條吸血,今日抽左條加速,鍊金術紅色畢業

一下

每秒回一千萬血

直上20

佢每層都一個次方咁上
都幾難先上到20
好難谷防 成日比野行到埋黎就死

我過咗17了

22同23都唔難,不過我刷21算,夠快夠穩

上緊4星好漫長 當一星過一關 上到神話我就過到20
你有無推迴避 我想洗走佢

冇推,但都有15%,起碼好過D仲間屬先

武器嚟有個12%迴

洗得就洗,洗唔走就算

係唔係4星武都夠做
要防裝都3星埋

幾時先有公會戰

迴好用呀都
而加92爆 70迴 56減CD 都夠打到17

一切都係練度問題

IOS:

AN:

Brown dust 間廠出
GAME名叫覺醒勇士放置RPG

抽裝抽同伴刷裝 放置為主

岩玩既集思廣益

主要玩日服,左右SER都有人玩
連登公會
右:光復香港
左:時代革命

首抽
1. 是但一件不滅武(紫色武)開局
2. 不滅+2效果既裝備先開局
(有心理準備刷幾日)

(因為有冇不滅+2真係差好遠,同埋刷首抽最好開模擬器刷,一次刷完3次,DEL左模擬器再開過黎刷,其實唔刷都冇所謂,因為不滅裝出唔到套裝效果既話都係廢)

遊玩流程:

(神聖劵要換果3件黃色裝)
一開頭有3張神話劵+6張地獄券

當你抽曬紅石之後
(千祈唔好拎紫石去抽,一定唔好,留返黎買船同開錢關)
起碼要有上面既配置,如果你用紅石抽到上面既裝就慳返一張券

當你好似我下圖咁抽完曬啦(當我冇抽到不滅裝)
睇自己差咩裝 就將最後個3張地獄券換咩
好似我咁 得劍 冇副手 咁咪換近戰副手

抽曬同換曬要用既野就將有既錢拎去升武,是但升到幾多都冇所謂(我個人強化方式係武會多過頭/甲100LV,多過副手150-200LV)

升齊野啦,同埋將個幾件黃裝換下屬性(戒要有貫通,其他就轉增加輸出既詞),換完就上時裝,每件時裝是但比100石落去加下能力,搞掂曬就可以開始玩啦,前期推下主線,刷下錢關,升下裝(緊記只升3樣野,武>頭/甲>副手),升到咁上下就趁有加倍既時候打下龜,打到龜6開始有地獄裝跌,係龜6之前就用神話裝頂住冇裝既位先

經驗方面
起手打龜獲得既經驗係唔差,但係之後會發現打主線既經驗會多過龜好多

金幣方面
最重要既野,都係金幣副+加倍打龜+冇龜打主線

飛船
先出尻尾船用黎掛龜結晶

升星
根據台仔既經驗,只會食同級裝備去升星,唔會食下等裝去升

台仔攻略

巴哈

心得

萬巴日服0課心得
首抽唔洗點刷啦紫裝拎左都冇套效冇咩作用
你睇台仔都係叫你拎+2紫套之前都唔用紫套
當然你課長隨便用啦話明0課skip吧
最緊要有武有副手有甲/頭就開波
自選換隻地獄虛空戒,套裝效果+1
仲有一件睇你缺咩
神聖換皇帝套加錢
項耳腰3件
打錢關/掛機可用
頭鞋可配神聖套-cd/爆率
咁就輕鬆玩
夠你推到龜8
推唔到係你裝強化唔夠
記得只強化武盾甲/頭
不停掛機拎龜key拎錢
有石多就買副本次數前期打錢關

有咩唔明再問

整左個靚少少既PO頭 引多D人玩

順便巴打幫下眼睇下有冇執漏要加/減

有野加
右邊仲有個公會：時代革命

爭一粒都唔俾我

push

突然間過到龜9

快d推爆佢 引多d人玩

An果度有啊
加埋呢句

食糊！

爆機

抽到先係真正嘅開始

出現了

1件都未見到

唔想知

似係首抽？

間唔中就會出現呢個情況

廣告唔駛等

好爽

唔似啦 3萬幾橙石

推推推推

快d 35日啦

改完D技用冰即刻過到18
原來一直都用錯技

一場10紅箱

不滅紅鎗？

想問下有冇方法可以熄mon掛

下一步係咪好似巴打咁講 升爆件
武先

首先係開唔到套裝效果嘅不滅就唔好用

收到🙏🏻

電腦

你唔係可以套裝咩

新手想問重覆金裝食左佢定分解

咁會唔會好啲 唔該巴打

擺 睇下抽強幾下有無套裝效果

好d

個3件黃金套要升上去？

邊個位可以抽首抽？攞左3張卷但唔知邊到㩒番出黎 利申 超新手 謝謝巴打們

唔洗

右下角 有個位用紅石抽裝
3張卷都係右下 最右

目前黎講可能換左個頭開天神2件個效果會好D
如果有隻地獄+1戒 我會諗下面兩個改法
武神2件 武器換極寒劍(地獄裝 ＋爆傷boss傷) 惡鞋
或者頭用天神頭 身用大聖/紅心 副手用鳳眼 惡鞋

搵到啦 唔該巴打

唔該巴打 我on9咗 食晒啲紅裝...

無所謂啦 反正任刷
其實可以照你而家咁玩住先 之後慢慢打返D裝先慢慢執

好小事姐 紅裝任刷

直上不滅武器有咩推薦

暫時咁睇好似無咩邊件
但首要都係升武先

就咁睇隻Game都會限住打到既裝
龜9 就一直出唔到其他野
如果要提早拎到吸血2%，應該要抽

3星武器都打到18但俾19秒

18開始易出D,21開始任抽

升星算啦

每60場就抽一次 好吸引

龜石啊龜石 快D出多D比我啦

各位遺物點升法?
我成日拎晒D料去合紅石
而家穩刷龜16
遺物: 攻3xx 血防201 是咪正常

無咩特別
有咩料就升咩

大家隻人仔咩樣

送個套

又幾型

襯左好耐

馬頭都出埋，撐你

龜18了
升下防裝先

係咪冇不滅減一都唔好用不滅套
屌抽左5萬紅石都冇見過

巴打課左幾多
套可以係2set都得

2set 係2件套一set個啲？ 定兩套4件套？

個個都玩弓槍

其實set裝個效果勁就用
講緊一套一套其實都係講緊2set就用

勁丫嘛

因為我諗緊用呢套武器加一套防具咁砌好唔好

呢套勁 但最勁都係用不滅+2 疊上去

完全冇希望抽到

任刷架wo

20都仲有一段距離

建議睇下有無咩紫裝無用就食左佢
夠打20就真係任刷紫裝

有+2就每套著1件
冇+2+1就2件2件

你估我想架,我想玩法架,點知出全套宿命,我又可以點

法勁係邊 槍勁好多啵

你地有無打冰龜 有個稱號拎好勁
一拎左穩過19了

如果真係計有埋不滅+2黎講,法裝2套效個15%斬殺實際好多,其次係弓既開技加能力,近戰既不死就直頭垃圾技,再加上法技可以令佢又痛又硬,所以其實屈好多,仲有法套開3件效就開足,槍要4件先實際,所以法系其實真係勁好多

不過面對更現實既問題,食左糊再諗啦

抽到留先
唔係咁食住

法師有招盾每3秒可以開一次 變雙倍防
另外基本上全部技CD都係短 控場幾勁

不死劍只係用黎打PVP 推圖唔會用

如果你既練度本身唔差太遠既，不死劍或者有佢既用途，但依家好明顯好多時係形勢一面倒

月頭買左AAPL,GEL定個頭等課金

你提差極遠就無得講 但我自己試過用來同自己差2~3倍能力嘅人打都無乜大問題
仲未計可以配武神套個愈少血愈高爆傷同攻速 靠復活個刻瞬間提高輸出

我依家打到100名內,到依家都係得2場真係有人練度差唔多,唔係比人秒就係直接秒人,PVE黎講不死劍=頂多5秒,所以真係不了,仲要近戰,近戰是原罪

快d推爆佢開新po吸引多d人玩

點推呀,來來去去都係個幾件

你計同練度
近戰未埋都射到訓低左了

整過個新po頭 而家靚靚應該會好d

我覺得分別唔大

吸到我玩啊

巴打vip點 買咩好有10萬

一係而家拿拿聲開過個

睇多次有咩要改

我買到VIP4 + 10000紅石果個位 only

係咪抽永恆最實際

我係

巴打依家兩套都齊咗 武神差一件 主升邊套好

宿命同天神齊 武神差一件

我都係白撞左入黎

公會：右服 加多個，時代革命
我

［img]

IOS:

AN:

Brown dust 間廠出
GAME名叫覺醒勇士放置RPG

抽裝抽同伴刷裝 放置為主

岩玩既集思廣益

主要玩日服,左右SER都有人玩
連登公會
右:光復香港 時代革命
左:時代革命

首抽
1. 是但一件不滅武(紫色武)開局
2. 不滅+2效果既裝備先開局
(有心理準備刷幾日)

(因為有冇不滅+2真係差好遠,同埋刷首抽最好開模擬器刷,一次刷完3次,DEL左模擬器再開過黎刷,其實唔刷都冇所謂,因為不滅裝出唔到套裝效果既話都係廢)

遊玩流程:

(神聖劵要換果3件黃色裝)
一開頭有3張神話劵+6張地獄券

當你抽曬紅石之後
(千祈唔好拎紫石去抽,一定唔好,留返黎買船同開錢關)
起碼要有上面既配置,如果你用紅石抽到上面既裝就慳返一張券

當你好似我下圖咁抽完曬啦(當我冇抽到不滅裝)
睇自己差咩裝 就將最後個3張地獄券換咩
好似我咁 得劍 冇副手 咁咪換近戰副手

抽曬同換曬要用既野就將有既錢拎去升武,是但升到幾多都冇所謂(我個人強化方式係武會多過頭/甲100LV,多過副手150-200LV)

升齊野啦,同埋將個幾件黃裝換下屬性(戒要有貫通,其他就轉增加輸出既詞),換完就上時裝,每件時裝是但比100石落去加下能力,搞掂曬就可以開始玩啦,前期推下主線,刷下錢關,升下裝(緊記只升3樣野,武>頭/甲>副手),升到咁上下就趁有加倍既時候打下龜,打到龜6開始有地獄裝跌,係龜6之前就用神話裝頂住冇裝既位先

經驗方面
起手打龜獲得既經驗係唔差,但係之後會發現打主線既經驗會多過龜好多

金幣方面
最重要既野,都係金幣副+加倍打龜+冇龜打主線

飛船
先出尻尾船用黎掛龜結晶

升星
根據台仔既經驗,只會食同級裝備去升星,唔會食下等裝去升

台仔攻略

巴哈

心得

萬巴日服0課心得
首抽唔洗點刷啦紫裝拎左都冇套效冇咩作用
你睇台仔都係叫你拎+2紫套之前都唔用紫套
當然你課長隨便用啦話明0課skip吧
最緊要有武有副手有甲/頭就開波
自選換隻地獄虛空戒,套裝效果+1
仲有一件睇你缺咩
神聖換皇帝套加錢
項耳腰3件
打錢關/掛機可用
頭鞋可配神聖套-cd/爆率
咁就輕鬆玩
夠你推到龜8
推唔到係你裝強化唔夠
記得只強化武盾甲/頭
不停掛機拎龜key拎錢
有石多就買副本次數前期打錢關

有咩唔明再問

IOS:

AN:
QOOAPP

Brown dust 間廠出
GAME名叫覺醒勇士放置RPG

抽裝抽同伴刷裝 放置為主

岩玩既集思廣益

主要玩日服,左右SER都有人玩
連登公會
右:光復香港 時代革命
左:時代革命

首抽
1. 是但一件不滅武(紫色武)開局
2. 不滅+2效果既裝備先開局
(有心理準備刷幾日)

(因為有冇不滅+2真係差好遠,同埋刷首抽最好開模擬器刷,一次刷完3次,DEL左模擬器再開過黎刷,其實唔刷都冇所謂,因為不滅裝出唔到套裝效果既話都係廢)

遊玩流程:

(神聖劵要換果3件黃色裝)
一開頭有3張神話劵+6張地獄券

當你抽曬紅石之後
(千祈唔好拎紫石去抽,一定唔好,留返黎買船同開錢關)
起碼要有上面既配置,如果你用紅石抽到上面既裝就慳返一張券

當你好似我下圖咁抽完曬啦(當我冇抽到不滅裝)
睇自己差咩裝 就將最後個3張地獄券換咩
好似我咁 得劍 冇副手 咁咪換近戰副手

抽曬同換曬要用既野就將有既錢拎去升武,是但升到幾多都冇所謂(我個人強化方式係武會多過頭/甲100LV,多過副手150-200LV)

升齊野啦,同埋將個幾件黃裝換下屬性(戒要有貫通,其他就轉增加輸出既詞),換完就上時裝,每件時裝是但比100石落去加下能力,搞掂曬就可以開始玩啦,前期推下主線,刷下錢關,升下裝(緊記只升3樣野,武>頭/甲>副手),升到咁上下就趁有加倍既時候打下龜,打到龜6開始有地獄裝跌,係龜6之前就用神話裝頂住冇裝既位先

經驗方面
起手打龜獲得既經驗係唔差,但係之後會發現打主線既經驗會多過龜好多

金幣方面
最重要既野,都係金幣副+加倍打龜+冇龜打主線

飛船
先出尻尾船用黎掛龜結晶

升星
根據台仔既經驗,只會食同級裝備去升星,唔會食下等裝去升

台仔攻略

巴哈

心得

萬巴日服0課心得
首抽唔洗點刷啦紫裝拎左都冇套效冇咩作用
你睇台仔都係叫你拎+2紫套之前都唔用紫套
當然你課長隨便用啦話明0課skip吧
最緊要有武有副手有甲/頭就開波
自選換隻地獄虛空戒,套裝效果+1
仲有一件睇你缺咩
神聖換皇帝套加錢
項耳腰3件
打錢關/掛機可用
頭鞋可配神聖套-cd/爆率
咁就輕鬆玩
夠你推到龜8
推唔到係你裝強化唔夠
記得只強化武盾甲/頭
不停掛機拎龜key拎錢
有石多就買副本次數前期打錢關

有咩唔明再問

唔講以為40頁
原來先17

應該無錯了

我開過個啦

龜券都係唔夠多

開左 推呢個